所有係屋企嘅人，馬上預備帶定衫救人

水炮車出左藍色水
預計黑警等陣一定又會大搜捕
所有街坊落街幫前線
前線一個都不能少呀！！！

push